% \IUref{IUAdmPS}{Administrar Planta de Selección}
% \IUref{IUModPS}{Modificar Planta de Selección}
% \IUref{IUEliPS}{Eliminar Planta de Selección}

% 


% Copie este bloque por cada caso de uso:
%-------------------------------------- COMIENZA descripción del caso de uso.

%\begin{UseCase}[archivo de imágen]{UCX}{Nombre del Caso de uso}{
	\begin{UseCase}{CU4}{Registrar pago}
{
		La caja se encargará de registrar los pagos de las consultas de los clientes mediante el chequeo de la existencia de dicha agendación.
}
		\UCitem{Versión}{0.1}
		\UCitem{Actor}{Cajero}
		\UCitem{Propósito}{El registro de pago permite que el cliente pueda pasar a su cita a la hora acordada.}
		\UCitem{Entradas}{
				- Pago: número de coma flotante.
		}
		\UCitem{origen}{Teclado: Pago.}
		\UCitem{Salidas}{
					- Un mensaje “Registro de pago de ficha exitoso.”
					
					- Un botón de Aceptar.
}
		\UCitem{Destino}{El panel actual donde se registró el pago de la cita.}
		\UCitem{Precondiciones}{
					- El pago debe ser un número positivo.
		}
		\UCitem{Postcondiciones}{
					- Se registra el pago de ficha en la base de datos.
					
					- Se actualiza la cuenta del cliente.
					
					- Se actualiza la base de datos.
		}
		\UCitem{Errores}{
					-	El actor introduce un número negativo en el pago.
}
		\UCitem{Tipo de ejecución}{Terciario, viene de CU5: Consultar cita}
		\UCitem{Autor}{Gabriela Moreno González}
		\UCitem{Revisó}{Juan Moisés Martínez Vilchis}
	\end{UseCase}
	
\begin{UCtrayectoria}{Principal}
	\UCpaso	El actor ingresa la cantidad pagada por el cliente.
	\UCpaso El actor solicita al sistema que registre dicho pago. \Trayref{A}
	\UCpaso El sistema registra la cantidad pagada.
	\UCpaso El sistema muestra un mensaje 'Registro de pago de ficha exitoso.' 
	\UCpaso El sistema actualiza la base de datos registrando el pago.
	\UCpaso El sistema genera la ficha.
	\UCpaso El actor entrega el pago y el cambio al cliente.
	\UCpaso Fin
\end{UCtrayectoria}
		
\begin{UCtrayectoriaA}{A}{El pago ingresado es un número negativo.}
			\UCpaso El sistema muestra un mensaje 'El pago ingresado no puede ser un número negativo'
			\UCpaso El actor oprime el botón de Aceptar.
			\UCpaso[] Termina el caso de uso.
\end{UCtrayectoriaA}

%-------------------------------------- TERMINA descripción del caso de uso.